唔見羊咩1234bb嘅？

佢係咪用an機